究竟我喺度做乜鳩？

點解我會喺度？
生存係為咗啲咩？

點解我一事無成冇撚用

ifc is waiting for u

人嘅生存係咪為咗幫大財團做搵錢機器？

人既生存係為咗同廢老鬥長命
我以前有唸過輕生，但一唸起班廢老就打消晒念頭

多謝巴打
即刻充滿正能量